老婆用黎打，老母用黎屌，老衲用黎尊敬

老衲係用黎食

老衲係出家人自稱，做乜吃自己

衲dee

我屌你老衲阿

納dee滾一滾神仙都你企唔穩